建議搞一場靜默遊行

以肅靜作主題
大家全程唔講野，熄手機嘅一場遊行
代表對香港嘅無言

跟住呢？拍手掌？

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推

一大班人行出去 但一粒聲都冇果個場面 諗到都覺得恐怖
但條件係要有好L多人

遊你條閪咩
反抗啦

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

直接去 民陣 facebook page 啦

民陣 facebook

推到有818香港人大遊行！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

機場都有做過靜默低頭蒙眼抗議
我覺得work過鳩嗌香港人加油

場面震撼
大家會明我地嘅用意
又唔使叫口號叫到亂曬

發展到咁都仲遊行真係得香港人先會咁做

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

好啊！
得唔得無人有資格講！
抗爭左兩個月 最緊要求突破！

咩都試下！
最緊要有noise!
同稅局道歉一樣！
你永遠唔知邊樣最有用！
得民心 得天下！

可以舉banner
俾人知道以後被中共滅聲係幾咁可怕！
眼盲心不盲！

Ching有諗頭
真香港人

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

各有各做啦
做多無壞既

黑警一定會照射催淚彈

[member]👍🏻[member/]